從公安被插一事睇得出，原來連襲警唔敢告 ！

相關控罪書書上罕有地以 X 代替受傷軍裝警員的姓名。據了解，控方下次提堂時，將會以保障傷者及其他人士的安全等為由，申請法庭頒令，禁止傳媒報導受傷警員的姓名等資訊。

無number點告襲警呀
蓄意謀殺又唔告

淨係告有意圖傷害他人身體
分分鐘仲要告唔入
d暴徒咁都無事
咁仲成世界

嚴懲

插撚中隻解放軍？

真係是旦插都插中一隻假狗
有冇咁好彩

明搞唔到手足，就暗中解決
大家要繼續關注

明顯係

得隊頭係真狗, 其他都假咪中

可能係發現到先落手
3個都唔插，係插中間

之前有新聞好似開過名

即係假鳩

Push

有無lin

Hi花左少少都做手術？

膠布都唔洗

up

大陸公安無香港身份證，醫院邊個埋單呀

好似同撞人嘅的士佬一樣入埋ICU扮重傷

唔好自high
佢咁告係因為襲警最多坐兩年
傷人17係可以終生監禁

屌

on9，傷人重好多架

佢就是驚左陪審團

公安/解放軍

如果最後唔小心死左一隻公安狗 唔知會點呢 報個名出嚟又唔係

唔係
而家既告法仲刑期高先唔告襲警？

哇

豬隊友

假仲多過真
到底邊個係真邊個係假

因為大陸佬唔熟路
隊頭係香港人

企得後就唔係

推

結論係大陸仔先係condom

公安

以前顛佬斬警察頸先坐六年 呢個吉下唔會終身掛...

傷人17最高可以判終身監禁
一般都會判3-12年

襲警頂盡咪兩三年

黑狗仆低刮甩咗

控罪可以改

之前連開槍警員都有開名，呢個唔係公安真係唔撚信

算唔算冷處理，差佬冇想像中咁煲大單野。 究竟係怕影響士氣定係真係中左公安

即是可以開殺

講普通話既都殺得

辯方有無得要求公開名
等世人知佢英勇被插

但呢個罪都可以判好重

我都覺得奇怪
鎅頸wor大佬
平時係街經過都告暴動
宜家告得咁輕? 咪即係鼓勵人嘗試殺警? 成本仲低過參與暴動

唔好亂傳，唔係下下都告襲警，搵返朱振國單野一樣冇告

我宣布 連登正式死亡
又話遊行宣傳不足
但又唔會推上頂比人睇

［請長期置頂］10月20日 民陣大遊行

揾條重啲既罪告

原來大陸武警無lin

謀殺好難入，依條係易告得入入面最撚重啦

唔係警點告襲警？

都未提堂遲D加控轉法院點算

燒山祝福過

不如問吓鎅傷嗰個係咪真係「香港」警察？

白痴仔，而家告果條可以坐終身呀

我都覺冇煲大

政府或有心人

如果襲警加傷人都入係咪同期執行？係就煲大佢
手足今次斷正，知大家唔敢輕舉妄動
雖然啲兵行險著，但最少唔可以浪費佢犧牲
make the noise。

可以合法大屠殺公安

之前藍c 拎刀斬人 斬到入肺 都係告傷人

仲要係 告輕果條

仲有法治？公平咩

咪係

因為佢係一哥既師弟

咁義士做啱野！
希望佢可以冇事啦

我又諗會唔會係引多啲人咁做，令有多啲黑警被暗殺，然後又出師有名乜乜乜啫

利申怕血

定係根本插唔中
有人話啲血係義士既血

條罪可以判終生架 話啲狗冷處理個啲睇清楚未

因為告襲警，首先要證明係警，冇冧把已經唔使告。

警狗驚有先例，比人發現個漏洞。

其實大家一直都知，不過冇真係去做姐。

便衣冇證走去打人，市民點撚知係咪黑社會老粒，電光火石之間，打走暴徒救人真係正常人類行為。

condom 仔

咁係咪即係往後打狗都只可以告傷人？

可能唔係是但

上到庭聽佢俾口供既口音都知係咪香港人

假狗

之前係咪有張相係警犬頸受傷情況 ?

因為如果比人知係公安就大鑊了

通常係禁止傳媒報道者
上庭一定會知好似係

我有pink lin

意圖造成身體嚴重傷害 任何人意圖致使他人受殘害、外貌毀損、成為傷殘或身體受其他形式的嚴重傷害，而非法或惡意傷害他人，或導致他人身體受嚴重傷害，即觸犯《侵害人身罪條例》 第17條 列明的罪行，可循公訴程序審訊 ，最高可處終身監禁

《香港法例》有兩條例針對襲警：一為第212章《侵害人身罪條例》36b，即「襲擊、抗拒或故意阻撓在正當執行職務的任何警務人員或在協助該警務人員的人」[1]，最高可監禁兩年。另一條例為第232章《警隊條例》第63條，即「任何人襲擊或抗拒執行職責的警務人員，或協助或煽惑任何人如此襲擊或抗拒……循簡易程序定罪後，可處罰款$5000及監禁6個月」。

我唔明認同佢既人到底幾無知

襲警最高可監禁兩年
意圖傷害他人身體 最高可監禁終身

原來終身輕過兩年
咁樣既垃圾都帶到風向?

單係無名呢件事 都已經

係....唉

天佑義士

有乜好打飛機
傷人17都死

我都走咗去搵例，結論一樣

明白晒

根本喺外勞！

有無law友解讀下

有兩粒

你啱

p

到時可以叫辯方拗對方無number 無樣點知係咪警察 睇下法官點講

因為除左睇幾傷 仲要睇個意圖 因為係插軀干可能無咁易死 所以嚴重傷人算 但如果有目標地插頸 因為係人都知頸動脈係嗰度 咁個意圖已經唔會單單想傷人 直到係想殺人

因為假狗多過真狗 中ge機率咪大d

我唔明點解咁多人唔知咩罪輕咩罪重就係度9UP...

痴撚線 撩鬼攞命咩
唔好搞到啲狗告鳩佢謀殺啦

之前果隻便衣，問佢係咪狗，佢仲要話唔係。

所以只要係無冧把，無證，特別係平常裝束，亂咬人嘅物體，其實真係可以直接自衛，如果佢出武器而唔表明身分，真係打死無怨，市民見到嘅好明顯係真暴徒，仲拎武器攻擊路人，電光火石，市民有權保護他人同自己。

點撚知你乜水，攻擊路人，而身為市民我絕相信香港警察唔會亂咁打人，特別係頭，個物體點睇都係暴徒囉。伸縮棍同胡椒噴霧一樣都可以由非法途徑取得，並非警察身分證明 即係唔通有槍就係差人咩！

記得地上把刀係無血

所以我見唔少藍絲被人打到頭破血流, 佢地好多人都堅持唔去送院, 可能係依個原因

呢個法例咁唔平等既

究竟邊個先係戲子？以上皆是？

全民武鬥大會

之前睇過有人po佢受傷張相，不過cap圖係微博

無冧巴無委任證憑咩話襲警
公開左身分可能發現唔係警察添呀

最緊要昅住上庭作供個黑警係咪就係受傷果個

係咪唔想俾人起底

依家告傷人17最高都可以係終生喎

點解告唔入

用筆錢買起一個警員身分 安排佢去第二到生活 將死左既公安套落去

好似話假狗會做防暴
速龍就係港狗

癡膠布對佢哋來講大手術黎

即係冇number, 佢地都證分唔倒果d係警察
頂多只係武裝恐怖份子!

介頸果條友擺曬上網喇
拿拿聲睇下係咪假警啦

真心唔好咁開心 只係可能覺得呢件事冇乜野
好似的士佬咁

7月開始好多打狗唔係告襲警啦

身有屎

但佢有蒙面

去軍醫院咪得囉

要告唔會一條架

可以兩條一齊告

施君龍殺人坐左幾多年

萬一殺警殺著武警先好睇

有無直播搵到個公安個樣？

你每次淨係告得一條咩
襲得警起碼charge 多條傷人 or 普通襲擊啦

宜家係想知點解淨告傷人

其實可唔可以 暴動 傷人加襲警一齊告？
如果唔咁做 佢地考量係咩

畀你發現左下次佢就會準備定假身份

或隊頭 隊尾 都有港警
防大陸狗走失唔識路

訓左邊間醫院呀，搵醫護起下底

斬身冇咁易死 不如你試下比人吉心口一刀睇下死唔死？？

全撚部都係公安點插都係假狗

連速龍都係港狗帶假狗啦
沙田一役都播到D速龍一路退一路講純正普通話
以前魚革得一隊多少少速龍
而家18區開花區區速龍

一半以上防暴係假狗都唔奇

我無否認過佢唔想出身份喎

但事實佢係香港人定公安
佢都唔想出身份
咁佢有條重D既罪告你,咪用重D既罪囉
唔出身份仲賺埋

定係你覺得係香港人做狗就一定會想出身份先
告埋9成9咪又係同期執行

用下腦先 OK?

唔怪得文妓屈穎妍顧左右而言他，轉移視線話連登仔搞割席分化，原來真係刺傷大陸公安咁大個核彈

幾乎搞出人命，成為革命負資產，那涉嫌割警察頸的青年被捕後，連登就急急出貼子割席：「今日中共終於出手，派特務假扮示威者試圖殺警。」 年輕人，你割頸，他們割席；你備遺書當死士，人家卻劃清界線說不關我們事。

來源

咁撚有趣，中假狗？

襲警太輕 pull

天都想我地贏 求其插都插中假狗

公安點告啊

唔係咁睇

點解唔告意圖謀殺？

開槍條仆街上Court 要開名 冇理由佢唔洗開名

重溫日本社運失敗原因
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

延伸閱讀

重溫日本社運失敗原因
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

延伸閱讀

TLDR 睇紅字得喇

咁x係人定機械人定咩人先
無定義個控罪點成立？

啲狗一定有重到輕全部告哂

睇下邊條入你

BTW唔請連登仔做律師真係浪費哂

明顯係裝假狗

即係証明政府仲好怕被人知道用緊解放軍、同武警、入侵警隊執行香港警隊工作........不過都係暫時性，好快會通過任意招聘任何人任何地方既人做黑警

唔關事，上得法庭身份都會公開

傷人17 有冇陪審團？

解放軍比人插完都好冷靜
正常人比人插頸一定勁驚
解放軍一心為國捐軀
比人插完都好冷靜好自豪

唉
講咗幾多次
可唔可以唔好再自稱暴徒呀

咁易插中 咁咪周街都係 好多架！

呢條都可以判好重

上高院先有，區院最多判7年，睇律政司想點玩

證明唔到係警察 咪用唔到襲警囉

拉

冇告襲警，因為佢唔係警察
冇告謀殺，因為佢根本唔係人

因為呢個係大陸公安，所以根本唔敢開名同告襲警

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

邊間醫院

傷人罪，受害人一定要出庭嗎？

拮心口有機會告17 但如果拮肚腹或個傷口係右胸 個意圖殺人會無咁大 我一直都係講個意圖嘅嚴重性 唔係傷完人之後嘅結果 如果刀手故意瞄住心臟或頸動脈呢啲最危險位置 告17會機會大過19

輕？
隨時終身監禁啵

必全力追究

問左人嘞

佢話襲警罪最高刑責只係兩年
而意圖傷人嚴重起嚟
可以係終身

樓主假膠，襲警判咁輕，傷人17 可以終身，
可以坐足一世阿

但係警方不嬲都係一次過告好多條罪
唔係咩

呢張相好重要 上庭要睇吓仲係咪呢個人

係咪諗過度過驚過後俾人有位入d狗故意遮掩編號（肩章故意摺埋），從而引發出後續一連串問題先唔告咋 唔係解釋唔到平時玩開想數罪併罰嘅人，會鬆口唔咬人，唔一定係因為插中假狗

你可以睇下17同19嘅分別 前者係有意圖有預謀有計劃 而19係無需證明有意圖 非預謀 隨機性質大過有計劃實行 如果將軍澳嘅呀叔係一早plan 定同諗定斬邊個人 斬咩位置 預期有咩對方損失 17會啱佢

真問求教，點去證明果個人係咪瞄準心臟/ 動脈呢
假如佢嘅目標移動緊，佢想拮落肚腹但拮左落頸動脈附近一般又會點判定呢
最後想問，你係有相關專業知識定個人見解呢

當年朱振國係告佢襲警 定係告傷人？

唔可以同時告2條罪？

[推上熱門]RB新共識！

少年會唔會比黑警迫咁樣做🤔，警方想人地可憐，點知無人同情警察連D籃絲都係緊張國旗多個警察😂

X = Xie?

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

照咁睇襲警罪應該係以普通襲擊為基礎

裝假狗都敢上court?
佢告入左咪成為佢變成戰犯或者冒警罪嘅其中一件有力證據？

佢大可以插最尾果隻 起碼前面冇咁快知乜事 可能真係瞄準共匪

你可以睇返將軍澳單野 佢一開始係無野正正常常 同個記者好好傾 係突然有個位佢話忍唔住 先拎把刀出黎 姐係話其實佢唔係有意圖有計劃地見到人就斬 係有一個觸發點引致 但觀塘單野影住有目標地插落頸到 而唔係插身腹 已經符合17

法官係事實裁斷者，法官睇晒所有證據之後，佢會作出判斷

衰d講, 如果件公安瓜左柴更加唔會葬浩園
因為真係會露左底

普通法有一罪不能兩檢
如果又告傷人17又告襲警的話佢只要打甩傷人17即可甩埋襲警
所以係唔會兩條一齊告

律政司可以玩交替控罪
呢樣係用嚟提高被告嘅入罪機率
一般係用喺謀殺案，謀殺唔入就要裁決埋係咪誤殺
咁就有機會就算唔入傷人17但同時要就襲警作裁決
但被告亦有可能認襲警唔認傷人17
到時傷人17告唔入襲警認罪隨時一年左右就出得番嚟
呢個亦都係律政司要冒嘅風險

當然而家只係初步提堂，之後會上邊個court改唔改控罪仲未有人知

其實係咪想拮肚腹 初步睇已經唔似 頸動脈係一個細面積嘅地方 要穿過記者同避過手腳咁大份去插頸 而唔係揀最大面積最容易攻擊嘅肚腹 已經初步證明有意指向頸動脈 另外未知佢證供有無承認係專插頸

拉
問左律師朋友單一行為只會揀重啲既刑事黎告
告唔入傷人17先改傷人19/襲警

打開左潘朵拉的盒子

唔係可以一次過告幾條罪咩 睇之前案例應該未去到要告終身 想加重刑罰我諗正常都會告襲警 利申 唔識

手足好波

屌你老母告返佢冒警啦

襲警最高吾G判幾多，但系傷人17，老高，終身😤

點解唔公開位警察身份呀？
好想探望下

殺公安都無事

都係掉落海 老解條命賤過泥

唔係聯合咩？

香港popo命貴 好多喺警署睇電視

燒山法力無邊

用條膠水喉未fing到佢已經生命受到嚴重威脅要開槍，搞到要癡膠布隻狗應該已經去到離留狀態

食屎狗，我地要支援義士

其實我覺得係刑罰長短問題
如果真係老解 上刑庭無得暪 所以我覺得可能性唔大

講返刑期 上網搵左d資料 可以睇下

36.意圖犯罪而襲擊或襲警等
任何人 ——
(a)意圖犯可逮捕的罪行而襲擊他人；或
(b)襲擊、抗拒或故意阻撓在正當執行職務的任何警務人員或在協助該警務人員的人；或
(c)意圖抗拒或防止自已或其他人由於任何罪行受到合法拘捕或扣留而襲擊他人，
即屬犯可循簡易或公訴程序審訊的罪行，可處監禁2年。
(由1911年第30號第2及5條修訂；由1911年第51號第2條修訂；由1950年第22號第3條修訂；由1991年第50號第4條修訂)

17.意圖造成身體嚴重傷害而射擊、企圖射擊、傷人或打人
任何人意圖使任何人受殘害、外貌毀損、成為傷殘或身體受其他形式的嚴重傷害，或意圖抗拒或防止任何人受到合法拘捕或扣留而 ——
(a)以任何方式非法及惡意傷害任何人或導致任何人身體受嚴重傷害；或
(b)向任何人射擊；或
(c)拉動扳機或以任何其他方式，企圖用上膛槍械向任何人發射，
即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處終身監禁。
(由1911年第30號第2、4及5條修訂；由1991年第50號第4條修訂)
[比照 1861 c. 100 s. 18 U.K.

唔知關唔關事
唔識Law
求Law撚Fc

隻狗入聯合醫院 朋友話講廣東話 香港人嚟

我個post

燒山真係100% 中

有狗解釋啦

都係大龍鳳一場，做俾美國睇

如果真係告唔入，一定比黑警私了整死

傷人17嚴重過襲警好多，唔好衝出黎X
雖然好似可以兩條一齊告

唔係警 點告襲警

唔敢告襲警

起飛腳都告齊哂襲警+傷人17，用刀片只告傷人點講都有問題啦。

武警唔算解放軍！所以er er sir 可以大膽講無解放軍混入警隊

冇number告到襲警先奇?同埋告襲警就自然披露該名popo更多資料

推跌黃絲老野告謀殺
搵刀插狗告傷人
呢樣真係要諗下點解

可能唔想驗傷

721831

好簡單, 因為佢地自己都冇辦法證明受襲的係警員
冇委任證 冇number 冇樣 所以佢地要用第三者角度起訴
只focus被告的行為, 但skip晒受襲人的野(隨時驗傷報告都出唔到)

到時個官問點證明佢受襲當刻係清晰比人知佢係執行緊警務, 即刻收皮

可能係黑社會，一出名其他識佢地嘅人會爆出黎

#1018 #面具人鏈
日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：荃灣、觀塘、港島及東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得
備註：詳細路線/集合點將會稍後公佈
channel：
公海：
Instagram：
義工group：
文宣group：
攝影group：
另外活動依家無論公海定義工都好缺人😭🙏🏿希望大家可以踴躍參加今次嘅全港大型面具人鏈🤘🏿

屌佢老母 佢話告就告得入呀

佢執行緊職務時唔叫襲警？
咁襲警呢條列可以永遠收皮啦
有意圖傷人啫係喺街同人毆打都可以用落呢條罪啦
咁個個一打交就可以判終身監禁？

抵啦屌

宜家叫你黎屌人? 講野尊重下人 尊重下自己
呢度討論區黎 有疑點咪提 叫你黎威?
事實上到庭 係要講受傷經過 執勤時受傷 就要睇律師有冇心chok佢 佢始終係警員身份 針著呢點黎打 可能比社會感染仇警可以係求情理由 雖然上到庭未必係同一條友你都吹佢唔脹

10月20 九龍見
全民口罩

文宣材料

Twitter戰線

追擊CCTVB

有道理

法律問題
有冇方法公開佢個名？

係囉

睇到呢個POST成班傻西以為襲警罪重好撚多
FC又唔做

剩係話殺中左公安

都唔撚用腦FC下

我真心睇到連登變撚左兒登
比對家帶住走真係好撚嬲

哇 有得告最重果D唔告
身有屎

點解唔告襲警 ?

香港警察
英勇被插

可疑

另一單mk告襲 狗都唔出狗名
睇怕佢以後都會咁玩cls

唔告襲警因為根本唔係警察，辦方上庭可以鋤爆，我傷邊個，黑警武警定老解，最後係鄉音未改屏封後作証

如果你問點解只係告一條傷人17
咁可以話佢好有信心告得入
一刀插頸轉身就走
如果狗手上已有佢事前討論過，plan過嘅證供
咁真係實告得入（你話佢打到用精神病咁就告乜都一樣啦）
插頸，入埋icu
有機會坐十年
判得再輕都起碼5，6年
嚴起上黎判你10幾年都得

唔告謀殺，係因為謀殺一告唔入就當庭釋放
而告傷人（實告得入）假如最後證供證明佢謀殺意圖好強
判佢終身都係有機會，輕極都判5，6年
而家佢手上有條咁十拿九穩嘅傷人罪
仲花人力物力告你普通襲擊、襲警咩

好明顯係中左假狗🤣

另外，保密
都只係指對公眾保密
法庭無可能唔知呢個證人嘅身份

因為起腳個單傷人有機會告唔入
佢好明顯係為咗反抗逃走
意圖好易有得打

永遠告啲罪名輕嘅，都係買保險
重啲個條告唔入你都走唔甩
但如果本身告個條係十拿九穩
你唔會再告輕嘅罪名

加油

屌，有機會係啦咁，你班手足係老解呀黑警

你真傻定扮呀一齊告？

一來襲警好似無得罰好重
二來果個唔係黑驚，係公安

襲警舉證簡單易入罪好多

納稅人

報X

未判已經審左，手足俾狗打到仆晒街

cls 求其搵x 代人名就算
係法庭都兒戲到咁

蒙曬面點認

有名叫特別戰術小隊，依家人多到大隊都嚟緊，就可以開第二大隊

其實哩位手足真係好危險，班狗係有心鋤佢先用傷人17

傷人17最高係終身阿朋友，唔好見到傷人罪就以為輕，傷人罪分左幾條。
之前將軍澳個個就傷人19最高二至三年，傷人17好撚重架

唔開名或者唔告襲警相信係怕比人起底
不過大部分人都已經相信佢係公安

傷人17 基本上入硬

依家重撚嚴重囉

一次淨係可以告一條架咩
叻仔

捉千鳩幾人告非集。就知佢地有幾 花人力
佢唔告 真心覺得。果個係老解

如果係差佬
仲唔出post 大大聲吊？

又家人私隱囉
係都唔講名

有面部特徵

burn hill又中

嘩

呢條罪可以判終生呀！

咁都有得拎黎打J

申請禁制令唔俾狗唔戴number

個比例可能嚇死你

懶醒
而家二簡一阿？
定你想幫解放軍洗底？

依家點隊啲狗都得
只要隊中嘅係支那狗
都唔敢告你

武警嘛！公安嘛！點可以暴露身份！

咪係 班狗用一D 100%能做死義士方法

真係呢....冷你老母咩....低調呀嗎？

睇到新聞話向左法庭申請不公開該狗名字，可能真係中左公安

佢係用條更重既罪去告

咁就三年

問題係點解唔兩條一齊告
好多時都一齊告幾條罪架喇

100% 香港人
diu,咁多正評做乜9

天佑香港

多謝神保佑我哋嘅義士

炒晒車